有無人聽到呢張gif圖嘅聲音?

啪拍啪拍啪拍

boomboomboom

芥蘭

騎劫

㗩㗩㗩.gif

pish

棟棟棟